日本真係肉酸到，影衰哂我地亞洲人黄皮膚

出線緊要D

武士精神，笑撚死人

錯了 黃皮膚都是中國人